(認真)原來真係有人唔知庾澄慶同哈林係同一個人？

原來上我地連登高登開膠po真係有機會改變某d人既認知同世界觀

兩個人嚟㗎喎

(認真)

認為，兩個人

真

兩個人嚟

原來真係有人唔知庾澄慶同哈林唔係同一個人？

一個姓庾，一個姓哈，點會係同一人

你先係錯果個

兩個人黎架
你真係唔識架喎

佢兩個幾時變咗同一個人
係咪咩曼德拉效應

樓豬00後？
擺明 兩個人黎 =,=''

擺明兩個人啦 庾澄慶份人串好多😅